方力申保持21年香港紀錄被打破

21年前的悉尼奧運，方力申締造出400 米個人混合泳及200米背泳兩項香港紀錄，其中一項在今天終被「後浪」衝破。

16歲的衛恆恩游出4分26.78秒，較方力申當年游出的4分29.02秒快近3秒之多。時間雖與奧運A標（4分15.84秒）及B標（4分21.46秒）尚有一段距離，今次刷新塵封多年的紀錄，為新生代男飛魚定下新指標。

落力為細佬 笠返個膠套

16歲有機會再進步
未必冇機會游奧運

跟住你串我呀嘛

你決定要推車觀音也好

完了吧 如無意外

講真 keep到21年 萬刀甲都幾屈機

而家啲訓練模式同裝備都進步左

唔係鬼仔黎?

方力申游得快

如果當年冇比人串
今日唔會比人打破紀錄

刀甲上24/7 talk有講過新人係難破d

悉尼奧運好似係鯊魚衣年代

啲奶假架

Mix ？

老豆個同事識方力申
話佢真係游得好撚快

鳩大係唔同D

當年覺得佢咁快唔游水入娛樂圈覺得好可惜 ... 香港有天份而又交到咁靚成績的運動員唔多
咁當然在佢角度睇梗係做明星機會難得，人之常情

我諗全香港都知

職業運動員如果普通人都唔覺佢快就仆街啦

返邊間教會

係時候又去訪問小方

咩事似邊首歌
唔係改歌黎 純緒想講下佢有前途

因為佢下體大

屌

其實你唔講真係唔知

我識保特
佢真係跑得好快

你邊間醫院

我啊哥個朋友識美斯
話佢真係生的好撚矮

好大波喎... 四眼嗰個...

以為女

因為用左破冰轉身

破紀錄但紀律未達奧運標準但万刀甲當年係奧運創紀錄？
万刀甲當年攞外卡定當年個奧運標準無咁高

姐係都仲有個紀錄係未破到

其實盡早轉行係啱
佢當時已經廿歲 加埋佢喺游泳界嚟講係好矮
已經好難再做更好嘅成績

我都有朋友識你
話你好撚on9

下 佢算好好彩入左娛樂圈先有今日既成就
如果一直做運動員 顛峰幾年過後 撚有人知佢係乜水咩
佢係入左呢行先唔洗食運動員飯 算執返身彩

你邊間庇護

仲乜撚醫院
問佢喺邊間疫苗中心排緊隊好過啦

多謝八鄉警署

咁岩? 我都知

笑撚左thanks bro

咁都有得笑

佢都話現代人應該要破到佢紀錄啦

保持咗足足二十年

男上女下也很好
我樂意操勞

可以當螺旋槳發發發

飲緊水呀屌你老味噴鳩晒出嚟

當年佢最大嘅concern只係入英皇定金牌
佢都知自己喺運動界唔可以再玩得幾耐

唔洗你老豆同事 我地都知

係人都知
不過係有人抽下佢水姐

運動員生涯太短, 講真香港人講得出幾多個游泳運動員

多謝分享，呢啲野唔係識得方力申真係唔會知

即係有人下體大過佢

朋友話見過保特真係跑得好快

可以靠樣但走去靠才華

星期六記得返教會報到

無記錯18歲個身型會再變未來嘅事好難講

始終運動員生涯短 最終目標奧運又玩過 轉型係最好既決定

保持21年香港紀錄被打破
依家仲係全港第二快

你個名

有冇謂點解

所以我咪話佢做明星機會難得，又唔係屌佢
只係站在體壇角度話可惜咋

但佢應該無著

thanks for sharing 😊

鬼仔破紀錄姐

+1，食緊麵包噴曬出黎

聯絡明天～

快3秒真係好誇張

連字數都唔撚啱

下體大過佢咪游得快啲

司徒瑞祈

但原本其實就係7個音6個字

當年姐，宜家唔係啦一定

到時重有冇香港代表隊

你唔講我地真係唔知

你說用套總比生仔更好

居然有人仲記得嗰單案

第二係講緊個記錄，唔係方力申而家

我同我老母都唔識佢
但係我都知佢遊得好撚快

柒小陣啦 成日都有人問邊間教會
真係咁好笑？

16歲下體就大過方力申

D奶假架

咁點解方力申都去到奧運？
以前d人好慢？

香港做運動員慘能過乞食

有冇片重溫

d人又唔記得運動員最後淪落到俾蝦餃老爺屌咋
入娛樂圈依家做藍絲咪撈得幾好

相同power 愈高愈快
物理定律無辦法

YouTube 一 search 就有

我都遊得好快
當年如果遊得唔夠快就出唔到世

成個全盛時期鄧明步比佢食哂 抵哂喇

//2000年雪梨奧運刷新200米背泳[香港之最|香港記錄]]至今仍未有人打破//

奧運應該係游200背
宜家個男仔係混合游

或者比賽成績好嘅話都可以唔達標但入到奧運 （唔肯定）

香港運動員根本搵唔到食 最尾麵係要轉行做明星/垃圾KOL

佢屋企本身好撚柒有錢

渣波啜核濕吻 我樂意操勞

佢開學校時好似反而話今時今日跟足訓練一定可以快過佢

我係到諗方力申如果當年唔游咁快
今日就唔會比人打破紀錄
好感慨

逢親有方力申既post就有呢句

呢個神話係咁先了

不必贏在起跑線！

方力申既存在就係memes

男人老狗叫乜撚恩，呀恩呀恩

插爆那個她 碌棍勁爆硬
我 射埋入去 閪外液流下

上youtube 搵 24柒 talk, 佢有講得好詳盡點解轉行
幾好睇

btw, 係奧運比賽破香港紀錄， 咁香港呢邊計唔計數先🤔

流線型

16歲有機 會 載 進 報
尾必無忌會 優 奧 瘟

Lm

咁樣算唔算大?

因為人類只會游得更快, 所以個標準只會更快
當年佢係B標游入奧運
畀返啲資料大家
Men 400IM 2000年的奧運紀錄係 04:11.76 (當年世界紀錄）
2016奧運紀錄係 4:06.05
世界紀錄係 4:03.84 (2008,Michael Phelps)

佢當年游咗 3 項
男子200米個人混合泳第46名(2'09.00")
男子400米個人混合泳第34名(4'29.02")
男子200米背泳第32名(2'05.47")

外國人定係mix 譯名好多時都有個恩字 唔知點解

袋大啫 條j細

見到恩字尾第一眼仲以為係女

如果行何詩蓓條路就好
keep住響美國練

假架d奶

單眼佬都知

佢著三角褲游

何以 我變了你的 16歲有機會
隨便 碰上再進步 未必冇機會游奧運

keep到21年都真係幾屈機，破佢果個都癲

佢自己開左間教水
得閒落場 同d人鬥都快人幾條街tim

袋都係屬於下體嘅一部份

万刀甲

當年葉璇真係好正

我係咪識你老豆個同事

笑咗

作為精蟲嗰陣都快過成千上萬嘅對手…

好似仲有江忠德轉身批踭批到佢對波彈下彈下
睇live睇到o咗

聽講佢條賓周識撥水先咁快

聽到扯扯地

Sor應該係江嘉良

教友

呢段有冇片？

人生唯一成就都無埋

搵唔返
Google淨係得cap圖
連gif都無
唔好話片

中出多下都不怕
射入去好嗎

Stephy 講過張相係加左pad

可惜正苦係唔會投放太多資源去發展本港嘅體育業

打完科興，我諗今天都聯絡唔到

香港之光

既然打破左紀錄
咁万刀甲就專注操好佢隻馬將俠啦

廢話 戇鳩仔

憤世到

你說幾多的女主角也沒有閪毛

做乜呢個post咁好笑

喂 返黎啦 返黎啦
方力申:->

好撚串

又透露年齡，過多幾年你點上連登

跟住你寸我吖嘛

頭大身細

扑嘢成個春袋塞入個閪

如果佢當年無講人地既奶係假，今年佢幾歲

女子好d,話哂亞運囉過接力銅牌

都威左半世
無憾了

16歲前途無可限量

我有個fd識佢都係咁講

万刀甲27talk講過
佢個記錄冇人破到
係因為個記錄係4式

而家d人專注單式
同埋單式有4x
所以容易入代表隊（因為人多）

佢又話同澳美頂級選手游過
人地腳踢水果下係有bass聲
跟本冇得玩

万刀甲個記錄真係由細聽到大,終於無得再拎出黎講

有聲

方力申游水游得快，因為佢下體大

我識你老豆
佢話你老母真係女人黎